如果畀你做一部電影既主角，你會想做邊個？

007

葉山豪

電視劇：男親女愛（黃子華）
電影：五億探長雷洛 （劉德華）

007比人打春袋嘅 不了

色戎

英雄本色

衰鬼上帝

比人打完春袋之後有得食女

Harry Potter 做足咁多集

大話西遊

我會拖住紫霞隱世

不理世事

Interstellar Cooper

看更

回錯Post

何寶榮

做返普通人

森林原人

Catch me if you can

Frank

職業特工隊，湯佬。

想玩命。

斷背山

耶穌傳

iron man tony,有錢周圍fing，得閒著件甲去中東玩下